路透社 : 數十名共和黨前官員擬集體表態支持拜登 反對川普連任

美國總統大選將在今年11月3日舉行，消息人士聲稱，數十名共和黨出身、前美國國安官員正在籌組一個支持民主黨總統候選人拜登（Joe Biden）的組織，這進一步表明，現任總統川普與一些黨內成員漸行漸遠。

根據《路透》報導，消息人士表示，該組織將在未來幾週內，公開支持拜登，成員包含20幾名來自雷根、老布希和小布希政府的前官員，還有數十名有力人士。該組織認為，川普連任將危及到美國國家安全，所以儘管立場不同，仍視拜登為更好的選擇。

據匿名的有關人士表示，該倡議由約翰·貝林格三世和肯尼斯·溫斯坦領導，他們都曾在小布希政府中擔任高級職位，前者曾任美國國家安全會議和國務院的法律顧問，後者曾為國土安全顧問，並擔任前聯邦調查局局長穆勒（Robert Mueller）的幕僚長。

........

侵侵完了。。。

Kissinger果班人??

大局已定

雜總又然。。。😞

果班人上屆已經支持對家啦

係指佢唔夠強硬反共？

China joe

香港台灣慢慢變新疆

我好希望係咁都唔知應該話佢被動定因為貿易協議仲未出手，始終到而家口頭上話制裁，但係仲未有實際行動，我估支共都睇通咗佢呢一點先唔講話乜嘢國安法要幫香港，淨係武漢肺炎佢都應該為自己國民要做嘢啦

BUSH個班全部都係支那好多利益架
根本唔想反共

香港玩撚完

中美友好

台灣都玩撚完

做好兩手準備啦屌
就算幾like侵都好都要面對

到一開底牌果陣就會發現美帝班權貴好多都奶人民幣

The Lincoln Project個堆

真心唔明點解連登對拜登咁多偏見
佢上台都一定會比國會夾
而且我覺得基本價值同原則佢會企得硬嚟侵囉

16年唔係都係咁咩

點解佢地唔叫共和黨換人

其實有好多

美國戰後係靠聯盟體系對付蘇聯
而侵的確係傷害美國傳統聯盟

班支共鬼開始現身

唔緊要啦，地球攬炒

共和黨搵過另一個出黎選最好，而家總統選唔到，繼續亂 up 就連國會都會選輸攬炒

對華路線邊個上台都冇得縮架啦

有腦既商人點會只計短期利益

agger
唔換就寧願biden

都係彭斯好

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

果班人連基本政治常識都冇。係連登裡面最低層既生物。

政治上冇可能一注買侵獨贏，點都要買幾飛，最多大細飛。

換彭斯仲好
或者Mario Rubio and Ted Cruz

或者Mario Rubio Ted Cruz

彭斯+pompeo會唔會鷹到仆街

好似nominate 咗侵喇
要換人好煩架
除非侵自己話唔玩

老實講依家共和黨都咩可以換人
所以兩害取其輕,biden

又搵到個支持China joe

代表支那多謝你支持China joe

支那會支持侵連任

哦

擬

:(
:(

低級五毛，以為改左命無人認得你？

唉，香港無希望了......

點解連登對拜登咁多偏見
偏見? 偏見? 偏見?
china joe返basement養老啦

"stop!! stop right there
he can't be president
he had 3 strokes in one sentence"

拜登要贏了

呢排真係好撚多

笑撚咗
兩害取其輕係取biden

"this shit gets you into a mental hospital"

怪叔叔

痴線 個黨支持對面

好似當年hi婆同侵侵個時，但今次真係冇眼睇

如果依家共和黨撞pence出黎選會點

拜登好，拜登勁

點解又唔思考下，點解美國政治咁兩極化，都會見到共和黨支持民主黨
好多共和黨人真係覺得侵完全破壞緊美國核心價值觀，去到呢個地步，唔係共和黨痴咗線，係連共和黨都覺得侵痴咗線

其實係因為兩黨內部都極端化緊

係侵得罪左華爾街班人

侵侵民選出來
講到侵侵好似天降咁
事實係美國本土有一半/接受一半既人支持侵侵

根本就係連登仔由自己香港角度睇，人哋美國人由自己美圖角度睇

左膠就破壞美國核心價值
侵係傷害到美國親共派利益先比人反啊
侵出名愛國同保守派啊 傻閪係到鳩up

哇有一半人支持侵，黎緊侵一定贏啦

原來左膠破壞美國核心價值
就代表侵唔係破壞緊
共和黨班大佬一定係好似Biden咁全部有老人痴呆
Bolton一定係屈鳩侵侵

China joe個樣無咩總統相

係唔信民主黨
克林頓同奧巴馬兩任政府都係友中
反而小布殊初期係想搞鳩中國
不同後尾有反恐戰爭發生

你信唔信同政治上點樣買冇關係。贏當然冇問題，輸都要damage control

奶共聯盟大合照：

睇依個垃圾民調？
我4年前睇過重跨張既
結果呢？

要數據就post上次投票人數啦
post埋曬依d已經柒到冇人信既民調

有咁多咩

我之前支持trump都覺得trump依家係out of control
尋日跪完支那之後威脅加 加拿大關稅（美國想推翻美墨加協議，加拿大因為孟晚舟攪到同支那交惡）
今日傳出要加英國 同歐盟關稅

大佬 就夠你軍事勁都唔需要咁樣攪盟友啦

唔肯團結盟友係咩玩法 共和黨想保都保唔落啦

雖然我都係會投返trump
但其實我都幾想睇下拜登做總統
大家做中國香港人個樣係點

非常好

根本侵冇硬過
得把口

根本如果連登仔係美國人，我諗大多數都唔會投trump，覺得trump支持者係文盲冇科學常識既藍屍

不過trump係第一個總統對中國咁大動作
唔知係國策定佢自己既意思佔多，我地穩陣起見就想佢連任啫

但係trump令到美國少左盟友，都係俾美國人屌既其中一個原因
表面對中國強硬，但係如果同歐盟反面，逼到歐盟去中國果邊，都唔會幫到美國

大豆總統